比起拆祠堂，有一個地方好似仲好d wo

就係鄉議局喇 點解？因為可以代表對政府同鄉黑勾結既不滿，象徵意義更強，祠堂有機會被位人入，屈示威者係私怨L。既然兩方面都係會激嬲班牛屎佬，我認為唔一定要去到最盡。

黑社會都唔係全部on9，都知道比人當係condom,不過係有利益所以食左先，但係如果係拆祠堂就等於拆埋個下台階，分分鐘無利益都照同你死過

有無元朗巴絲補充？

政府想利用市民既恐懼黎幫黑警洗底，我地同樣可以反利用依份恐懼，比市民知道係政府既大龍鳳，到時班知道真相既人就會>>>>>

睇下到時點收科

鄉議局劉業強唔係白衫果批。何妖勢力想食鄉議局好耐，你燒鄉議局佢地仲開心